女朋友/老婆 理想性格條件

其實如果要rank
男人覺得咩最重要？係邊三樣？

忠誠

最重要係價值觀 呢樣嘢決定晒一個人

共同興趣同價值觀
道不同真係不相為謀

係個女人